普通公園既設施為左安全越黎越無聊，但海洋公園就無監管？

普通公園既設施為左安全越黎越無聊，但海洋公園就無監管？

普通公園唔洗錢